點解黃金神威呢套野可以冇人講？

淨係年初第一季op ed 加劇情都係一流
風格硬核得黎比我感覺似鋼煉
作為冒險番黎講真係唔錯
完既時候已經決定整第二季
足見佢有一定人氣同信心
而家播緊第二季 但竟然一個討論post都冇
連登是咪冇人睇黃金神威

又鋼煉

刀劍>any other shit in this season

好想快啲睇動畫嘅海瀨煲

chi ta ta pu
chi ta ta pu

煙那煙那

美食番

點解衫元唔問家永拎番自己個腦黎食

係有鋼煉feel 每個人物都幾有特色 劇情幾意想不到
不過畫風偏冷門

最新一集好高質，不過好似冇乜人睇咁
成套野唯一缺點就只有製作組好窮

漫畫好好睇
睇得出作者好用心

本身都有追開漫畫覺得係近年算幾好既作品
一直都好期待作既動畫化 但估唔到無乜人留意

睇得出作者好有心機 但個故事真係唔太大眾

百幾集漫畫 日本人氣應該唔差

土方好撚型

呢套真係好野
去過網走仲特別有共嗚

第二季op正到

好悲傷所以休刊

歐索馬

呢首ed真係好撚正

勃起

神作

品那品那

アシリパ好正

D關係好亂

邊到唔明？

腦miso

我朋友話套野太撚gay所以棄左
佢連海瀨火鍋/摔角/影閃卡都未到就頂唔順

同佢講衫元同ashlipa係一對is ok

BTW摔角同影閃卡即係點 唔係好記得

杉元你又拎d屎出嚟食？
哎吔真係冇你辦法

オソマうまい

食火鍋笑到我抽筋

正野嚟

呢套野好撚正
成日講原居民食物

集集都好鬼搞笑

好撚正

成班痴線佬

最出名係 海豹。jpg

漫畫勁好睇, 多笑位得黎又多認真位

愈畫愈鳩

越鳩越鍾意睇

我都覺得分完兩隊入樺太之後冇咁好睇

仲有浸溫泉全裸戰鬥果集，覺得每次作者畫gay位都畫得好enjoy

不過佢認真同搞笑情節個反差真係大到痴線，好似尾形對俄佬狙撃手後見到幻覺果集個種寧靜下嘅狂氣同不安感⋯
最新179個爆點真係嚇死人

hibana都好撚正

識貨